有冇人聽日返工

唉屌

連登仔月入三十萬?唔洗返工？